人大左，發覺每一年都好似樣樣野喺度循環緊咁好快又過左一年

每年都有既
元旦 903頒獎
一月/二月 過年
214 情人節
三月四月左右就清明復活節咁樣
差唔多時間又有搶包山呀,rugby7咁樣，啲人開始DSE
端午節六月，七月放榜
然後到左暑假就話書展呀動漫節果啲，選港姐又係呢啲時間
九月開學，電視又會報下
中秋節又痴住黎，十月尾又話halloween
十一月台慶
十二月就聖誕
咁就happy new year
暫時諗到咁多先，香港人好似已經走唔出呢個圈圈咁，有無人有同感
覺得好快會步向死亡

漏咗一個，格蘭披治

唔覺 每年啲嘢愈嚟愈貴

一年一度果啲野，話就話一年一次，但最近幾年，我已經分唔清對上過左兩次定三次，好似好快又一屆咁